大家要知道攬炒聖誕節真係一場賭博

搞得好好睇睇 成功攬炒
就可以顯示香港人仲有抗爭決心

但 如果失敗 最後出黎得小貓三四隻 氣氛平靜
港共同黑驚就會拎住更大既”民意”基礎
將抗爭者小眾化魔鬼化
抗爭餘下既一點火種就好易熄滅

黎緊1月2月，都係長假期
聖誕再輸埋，運動好難可以再翻身

希望大家真係，起碼出黎叫口號

民你老母咩

呢個時候仲民意民意
訓咗幾耐

你識唔識標點符號...

返小學啦

一齊過返香港人嘅聖誕節，要出街睇燈飾，我唔留係屋企了

又咩撚野民意呀屌 區會都證明哂喇on9

晨早出post真係專門釣文盲

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記住，仆街政府請左大量五毛響全港所有討論區打輿論戰，但凡 失敗撚/分化撚/散發負能量撚/亂咁屌老母撚/扮領袖撚 一律可以當做五毛，唔需要回應。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推